今日新增需要強制檢測的大廈，包括柴灣興華(一)邨美華樓、將軍澳富康花園9座、元朗塘頭埔村16號，以及屯門友愛邨愛暉樓。

推

fc?

【2月2日疫情速報】(16:40)

Source

幾百人由深圳灣入境